會員濛我立即屌你老母

濛狗無辜的
要搞就搞我

我係濛嘅媽媽
有無野可以幫到你？

咪做架兩 依啲賤人要教訓

點解當初唔落咗佢

我們都是濛

因為佢老豆話會負責
點知佢教到個仔咁

黃濛撐得好辛苦

啲阿狗痴痴地

令濛有尊嚴地生活落去

上面嗰個咪正正常常
係得濛狗一個30歲人仲柒吓柒吓

狗唔需要尊嚴

濛狗我屌你老母

你60歲人

推